/* push file lên hệ thống */

CÁC BƯỚC TẠO BRAND VÀ PUSH FILE LÊN GITLAB
B1 : NHẬP git branch <  tên branch >
B2 : NHẬP git checkout < tên branch >
B3 : NHẬP git add .
B4 : NHẬP git commit -M "<ghi chú thích đã push cái gì>"
B5 : NHẬP git push origin < tên branch >

/* câu lệnh chạy build sass */

b1 : trỏ đường dẫn tới thư mục mega_cinema/src
b2 : nhập gulp watch
b3 : style css như bình thường trong thư mục mega_cinema/src/assets/sass/partials/ tên file cần css.
